(金鐘入)齊上齊落係由你做起

啲鬼係唔會走架！！！
所以唔好等，起身走，邊走邊大嗌手足走！唔好前排等後排再等前排乜乜，留得喺度嘅係鬼！

相信前線明白到唔走會辜負咗170+6萬人心機嘅時候 今日都唔會介意散水黨

全球聽日都要講和理非集會同要政府回應，今晚唔要警民衝突！

走，下回再勇武！

呢個好
去啲大post推!!!